政協校長係佐敦道女校散播白色恐怖

我哋校長作為中國人民政治協商會嘅政協委員，同埋老公係局長，佢極度深藍係鮮為人知嘅事。佢早會嘅時候扮晒中立客觀咁，話譴責暴力，又話要包容唔同意見嘅學生喎。
完咗早會，我行緊返課室嘅時候，見到我哋學校關注組嘅人（全部戴囇黑色口罩）俾兩個副校長截停，見到兩個副校手上攞住一盒普通綠色嘅口罩，跟住叫戴黑色口罩嘅人要換普通綠色口罩，跟住落去我就聽唔到，就跟住人群走咗。

跟住喺小息嗰陣時，打聽到關注組嘅人被校長召喚，跟住好似照左佢哋好耐肺咁。然後放lunch 之後返嚟，見到關注組嗰啲人全部除晒口罩，跟住好似好頹咁樣，應該俾人照得好嚴重。

咁樣戴咩顏色嘅口罩都要俾人管，仲要被迫除黑色口罩，你話係唔係白色恐怖？

我代po嘅 有咩都可以問 你問我代佢答

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

要同所有學生講 道理係我地果邊唔洗頹樣

ig direct搵王迪詩講？
佢頭先譴責左st mary
而家到dg搞成咁 佢更加會幫拖啦

唔好意思阻阻你，可唔可以幫手諗下？
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

想問個通識老師點? 有返工嘛?

佢好似好返啲，今日都有見佢返學，之前佢要用塊黑色嘅布遮住隻左眼，依家見佢唔使，應該好返左好多。

推